狗鐵又信號故障 觀塘線全部人落返車

比人趕返落車，屌你老母仲敢加價

有冇人知？剛剛入左閘上月台就話停駛，而家出閘點扣錢

好似都扣錢

#beat#do

直接跳出去啦 使撚理咩

同服務中心講｢你地個野壞咗我要出閘｣
唔使扣錢

不合作運動

ching 咁好輕功

垃圾

地鐵自己玩不合作運動